{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_089897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "여주 상구리 석불입상_1"
    },
    "text": "全高は260cmの仏像は、身体の幅が70cmで厚さは30cmで構成されている。この仏像はミルクリ村に位置する売場で大理石ヨンファ台座に安置された。仏像の頭にはかさが書かれており、首には三道があらわれている。通肩の法医は肩から斜めに下がりながら、胸と腰の下には∪の字型しわが畳まれている。胸に掲載された右手は手のひらが外側に向かって、親指、中止、小指が広がって空に向かっている。地面を指す左手も右手のように親指、中止、小指を展開している。この仏像は手が大きく表現されており、身体に比べて大きく見られる。また、石仏の周辺には龍華寺の建物と現代家屋があり、石仏立像の両側には近来に造成された石灯籠2基がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "仏像の高さは何センチですか？",
            "answer": "260cmです。"
        },
        {
            "question": "仏像の幅は何センチですか？",
            "answer": "70cmです。"
        },
        {
            "question": "仏像の厚さは何センチですか？",
            "answer": "30cmです。"
        },
        {
            "question": "仏像はどこに位置していますか？",
            "answer": "ミルクリ村に位置する売場にあります。"
        },
        {
            "question": "仏像は何に安置されていますか？",
            "answer": "大理石ヨンファ台座に安置されています。"
        },
        {
            "question": "仏像の頭に何が書かれていますか？",
            "answer": "かさが書かれています。"
        },
        {
            "question": "仏像の首に何があらわれていますか？",
            "answer": "三道があらわれています。"
        },
        {
            "question": "仏像の肩から下がりながら畳まれているものは何ですか？",
            "answer": "通肩の法医です。"
        },
        {
            "question": "仏像の右手の手のひらはどちらに向かっていますか？",
            "answer": "外側に向かっています。"
        },
        {
            "question": "仏像の左手は何を指していますか？",
            "answer": "地面を指しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 206
    }
}